［突發］劉鶴：反對貿易戰升級，願意冷靜磋商解決問題

有人驚喇

好似遲咗少少

快啲亮劍，強國必勝

老細話唔驚 你話驚都冇用

後果自負

堂堂中國，唔係驚呀？

日本仔接左貨啦wor清

係時後逼狗跳牆！繼續push！

支持中國亮劍

又話 打奉陪
屌你老母咁快縮沙
正廢柴

又龜縮

又話貿易戰不怕打 屌你老母

又話食草一年

日本仔一接貨就出黎 驚到

一陣又反口

餓死蝗蟲

又話最舒服階段？

唔夠人打

比人打到甩皮甩骨就要求冷靜對話

弱智

而家扯都扯唔起所以打唔到飛機？

唔係後果自負咩

依家先知驚？
遲左啦柒頭

你係咪侮辱中国民族尊嚴

後果致富

全世界人民利益？？

無左支那人先係全世界人民利益！

中國再下一城
贏到開巷

唔亮劍拿

on9, 你話反對就反對呀

呢條垃圾冇撚用投降派
要求習大大換人同侵侵決一高下

次次玩同一招 當人地肯同你傾又玩野 日日登報屌人 仲有人信你

咁廢架, 應該學777, 一邊搵槍指人個頭, 一邊話同人坐低傾嘛
支持解放軍出動解放美國

唔捉棋，唔打牌，唔亮劍?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

平行時空

劉鶴都話唔到事

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

監控之都？大埔墟站密集式 CCTV 直駁警總

[核彈多圖]香港監控燈柱資料整合

（推！共識已達）工業行動升級，全港市民9月2-3日兩日三罷

李鴻章

唔係要戰到底? 劉鶴丟晒我地中國人嘅架

屌啊 亮劍亮撚左幾個月 幾時先劈到落去架

收皮

迫個阿伯跪地含, 有無人性
係就自己出黎一力承擔啦

It's too late
美國已不需要你中國了

畀啲骨氣啦 土共

自己加完又反對 你玩曬啦

中國人食草都生存到，你美國人得唔得呀

不了 中國自古以來都係贏家
已經到了最舒服的階段
不利的只有美國

有無source ?想放上twitter做文宣

貿易戰升級會不利於中國? 你係咪搞錯左呀, 蚛蟈點都嬴架喎

傷透了14億人民同70億地球人嘅心，話咗要亮劍做乜唔亮，亮劍啊!!!!!!!!!

渣架 唔係好口響架咩？

劉鶴做D實質行動先
講買豆買好耐都未買
搞到搵埋日本接貨

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

唔係咩入左最舒服既階段咩

快D 亮J，强國必勝！！

亮劍唔等於揮劍

刁種：畜牲，幾時叫你認輸呀，乜野架都畀你丟哂

又話好舒服做乜縮呀

劉鶴丟晒我地中國人嘅架

好快會制裁銀行

返去食草啦

講食草既係王歧山
同佢唔係好同路

驚閪磨

前幾日仲好撚自大架

反對你個反對

食草啦你

客觀講, 劉鶴其實係成個中共核心團隊最make sense果個, 只不過佢冇得唔聽老細支笛

中國官媒：談，可以！ 打，奉陪！ 欺，妄想！

推佢老母去死

話佢喪權辱國

夾撚住中共

習派

唔係叫美國後果自負嘅咩

唔好阻人同機遇脫鈎

經濟日報

渣嫁

佢不嬲主張投降 輸一半
習帝唔聽 死要面

後果自負📢

求下唔好停戰

跟本上而家777同習大大都係太要面, 鬥氣多過為左利益著想

講真以前鄧小平行韜光養悔, 認下低威先叫做慢慢爬到上黎

而家一舖俾個好大喜功既人清袋

食草都唔驚呀

驚到瀬屎

繼續吹啦中共，西方已經認清中共所講既每一個都係謊言，無人信你呀

唔知邊個國家鎖開國

講出黎怕唔怕比人笑？

Google當年要放棄中國市場 當年仇都未報啦

諗住美國啲農產冇人要，美國自食其果
點知日本要晒

無撚用架支那狗
又話唔怕打，咁快跪美帝，一d都唔愛黨

私通匪類 拎去集營！

佢地講D野仲有冇人信

淆底

有咩好驚 還有黨呀

黨報唔係咁講喎
黨報話中國嬴緊喎
個部長係咪外國勢力

反對技術封鎖
即係賊佬投訴你屋企裝門鎖

大淡友又蒲頭唱衰內銀啦

即係話:冇錢啦比我收收皮先
侵侵大大力打落去啦

今日先睇完篇文章話美國不自量力
究竟點㗎 好亂呀

自爆啦 支畜

好悶呀，又話自己唔怕打既
對內吹到自己敢把炮，變相斷埋自己後路

屈尾十又賣返比中國
仲要俾日本仔過河濕腳

學人同侵侵玩show hand 人哋本來就係靠顛同極端本土起家 真係怕你中共條毛咩

不了

收皮啦 傾閪咩

中國應盡早同美帝開戰，美帝亡我之心不死。中國強大無比，大打大贏，小打小贏，唔打實贏。應盡快用核彈打擊加洲。

北京砲轟：美國不自量力| 美中貿易戰風雲| 全球| 聯合新聞網 -

日本仔買晒農產品 佢咪驚囉

Trump:我大聲唔代表我唔冷靜

保護知識產權
講出黎唔笑？

亮劍未

唔係後果自負？

廢物
而家先驚

到底等咩 快撚的收佢皮

你咁講我唔會驚嫁.JPG

侵待應：「邊爐要乜嘢湯底?」
鶴客人：「淆底」

本來人地話暫停 你禮拜六走去偷襲人;人地還拖你又粒水。十足十精武門個type 病夫。

source pls

好似支那加750億先嫁WO，唔係咁就比人大到下話
拿拿林加返美國5000億貨大返佢！（不過都要支那真係有買咁多先算)
鎖國把啦

做乜講真話

保護產權

依家先識驚？
太遲啦！
你點可能咁㩒熄沖緊落山嘅車

怪你太撚蠢！福建傻鳩

開始驚驚豬啦

磋商完唔撚做把撚咩
美國唔會傻到信你呢啲假希望

唔係最舒服咩？

可惜係習總話哂事

有日本接貨，跟住同英國宣布有大deal，再度提議俄羅斯入返G8
究竟trump可唔可以係大選前ko chinazi呢

做咩縮姐，唔系有好多招咩
世界強國驚咩呀!繼續去馬啦

又縮

往死裡打

樹皮呢，唔係好撚串？

根本唔係單純買賣層面
又偷人技術，法治又唔改，國際規矩又唔跟(南海等）
仲點信你，支那

之前加老美關稅唔係好威威咩咁快就跪低冇撚用

連埋任之後 應該中國人可以全民食草

如果中國接貨就要用更高價，不竟日本都要錢，同時證明中國無得唔要，摸清個底清，打下一輪貿易戰就更有優勢

亮劍啦屌

你願意姐 老美唔願意喎 比d誠意先啦強國

冇撚用

回血劍都補唔切

都未打就喊定先

人地講左人道處理香港先同你傾呀

識做啦

邊有跪 老細啱啱先話漸入佳境
話好似赤壁咁以弱勝強wor

亮劍啦 唔係淆呀?

劉鶴比人感覺上親和啲同埋學識觸覺好似好啲？

繼續打 將香港攬炒精神推上大陸

肯定十四億人民 一定甘心吃草一年

Free Hong Kong or WW3

#Chinazi

你唔係贏緊嫁咩

死返入去你老母個閪到啦 世界垃圾

同示威者傾左先啦

自己走去加關稅 依家又反對升級

淆底？
垃圾，又話食草

亮劍

就對於升級對中國貿易戰有否後悔，特朗普稱有。其後白宮解釋特朗普所指的後悔，是指沒有對中國貨品開徵更高關稅。(fc/t)~

扯貓尾

又話誰怕誰嘅?

我地要幫手營造全球反共嘅情緒
要諗諗計煲一煲10.1亡黨日

一時又話唔怕打後果自負，一時又話冷靜對話，語無倫次

有錢搵既地方點會無美國佬

我地要嘅人道處理=落實五大訴求

未亮劍喎

和理非每個星期日都要出嚟
10 1 直頭要搞鋪勁嘅畀全世界嘅人睇
直接口號 反中共 天滅中共

同你傾完 應承左 簽埋合約協議
最後都唔會履行責任
同你傾嚟拓柒咩

環球時報又話而家係對中國最舒服既階段?

咁先係正確做法麻

明明係以春袋擊石都夾硬去

太遲喇

莫薑

現實:談，奉陪 ! 打，妄想 ! 欺，可以 !

侵都好後悔
後悔冇加重啲關稅呀柒頭皮

美國已經比佢地撚左大半年,傾>反口>傾>反口>傾

美國亡我之心不死，講佐30年終於比佢地講到成真

驚呀？等亡國啦支那豬

跪了，怕了，不要再打了

唔係不怕打架咩之前加美帝關稅唔係好威威
咁快笠水既

挑，先前講無咗5G就會經濟玩完嘛，華為唔撚賣5G嘢俾美國囉。美國無得用華為5G會亡國嘛。

支共成為贏家啦

唔係好撚勁好撚威嫁咩

太遲啦

唔係好撚叻亮劍嘅咩

不怕打
不願打

終於都知驚啦咩

有日本接貨，驚佢

淆底呀？

又話好舒服既？早洩啊？

我不打了.gif

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

舒服完就去返賢者模式，成個人清醒晒

反咩對，呢頭口講反對，個頭就 cny 7.14
, 同777 條臭西一樣樣。
721
811
chinazi

咁快就縮，垃撚圾

後果自負呢？我等緊你地反擊架，唔好傷左小粉紅既心

又話最舒服嘅時候到咗嘅？

又嬴干

Trump: bullshit

驚到賴

十四億人同意未？
佢地反美情緒好高脹喎

未岀公海已經跟撚住你

得劉鶴想達成協議，習同黃歧山唔係咁諗

亮緊啦 國內限換美金 斬緊自己人回血

順便搞到美企反國家投資 又有職位 win win win

終於驚啦咩

又話佢地個工具籃有好撚多工具反擊既，拎出嚟啦，等你呀

做對了，冷你老母

分分鐘因爲劉鶴未走哂資

你覺得美國仲會想晒時間同你傾？
傾咗成年得個桔
快啲搞到你亡國好撚過啦

跪低呀
幫侵侵奶春袋先啦

中國人食草 大大食神户牛

後果自負 後果自負

你班人成日講大話 你唔係以為我真係當你驚呀？

又話願打可以打，屌你老母又得個講笠水狗

唔好呀
我求你快d勃起來
快d加美國佬報復性關稅啦

堅決反對貿易保護主義
講完自己會唔會想笑?

香港台灣都係啦 靜靜地港豬咪下一個澳門 台灣咪反黎囉

On9 son

Jordan 抄 喬丹嘛

冇人再想同你傾呀 彈弓手 屌你老母 支那狗！

咪撚縮呀

#我是護旗手

淨係反對有咩用，典埋地吖笨

外交部：如有人執意打貿易戰 中方堅決奉陪到底

中美就貿易問題互有攻守，外交部發言人耿爽表示，中方昨日對美國百多項商品終止關稅減讓，是回應美方對進口鋼鋁加徵關稅，平衡中方利益損失，強調並非對美國「301調查」的回應，中方不願意打貿易戰，但亦不怕貿易戰，如果有人執意要打，中方會堅決奉陪到底，亦有決心及能力，採取一切必要措施，捍衛自身正當合法權益，美方有清單，中方也會有清單。

耿爽又指，中方談判大門一直是敞開，希望與美方通過對話協商來解決經貿領域的分歧，妥善處理存在的問題，也希望雙方的對話應遵循國際法、國際貿易規則，而不是美國的國內法。他強調，協商要做到相互尊重，平等相待，而不是居高臨下般單方脅迫。

他續指，中方再次希望美方能夠保持理性，認清形勢，能夠傾聽工商界和普通民眾的聲音，及早摒棄單邊主義和貿易保護主義。

渣ga

你亮劍加人稅反擊喎

屌你老母你好撚惡架之前

唔係宜家先黎笠水呀

攬炒喇 唔洗煩

再升級支那要爆了 邊夠美帝玩呀傻仔

喂 我又真係未見過佔盡優勢都唔想打落去喎，中國真係和平使者

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

天朝大國洗閪驚垃圾歐美國家咩

食草一年都唔會餓死

又話唔驚？

求侵侵唔好信支那講野
支那最鍾意出爾反爾，誠信破產
Sir this way

笑撚到我賴屎

食草啦

說好的食草過一年呢

後果自負
後果自負

支持習大大 , 要美國後悔

詳情

咁快縮?

驚驚了

屌，驚乜撚，快撚手掟核彈收美國皮啦

又話最舒服嘅時刻？

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

仲有咩好磋
死前掙扎

敵人反對我支持

後果自負
唔係好撚型架咩

入黎中國做生意比你屈叫雞點算

唔撚係淆呀習帝？反佢老母枱啦，我實撐你

又要威又要驚撚到賴哂屎 支那劣根性真係百年不變

驚呀？

請勿干預美國內政

太遲了 好學唔學學迖囝

當我無亮過

大陸佬啲屎忽開始收緊la.

強國快d亮劍

小雜種
我地想攬炒哦
你唔好跪低啦屌

凡是敵人反對的
要點做呀？

傾左成年 你係傾到就神早傾啦

亮劍 亮劍 亮劍 亮劍 吃草吃草

你哋啲磋商吓吓都搵人笨，有咩好傾

Too late

唔係話好舒服架咩

你仲有草可以食

【企出嚟】你哋一小步，香港一大步

【贏國】對中國來說，貿易戰「已經到了最舒服的階段」

一句不信共狗

下一步 對付中資銀行

美國表示 中國所有訴求 都必須要在冷靜下來後 才可以談

佢意思係中國人唔會反對中國加關稅
但美國人會反對美國加關稅

哦~你兇我就得 我出你就唔得呀

白撚痴
美國唔收中國皮
後患無窮

唔係處於最舒服時刻咩

唔係好強硬架咩

唔係話貿易戰中國係最後最大贏家咩？
點解突然話不利中國？

自己係談判前主動加關稅，咁點解話反對貿易戰升級，唔通佢又比人架空左？

好似係你中國扭屎忽花喎
拜拜啦
No More China
Only Chinazi

富有中國特色的柒味

之前又警告人 又話未驚過咁

都係終國或成最大贏家

上次都係佢去美帝傾嫁，有人唔俾sign deal 之嘛
又想黎多次?

屌你淆底？！

有人好驚啊

搵啲有心人出黎研究點起個對話平台出黎

成日彈出彈入 Dllm

傾完會走數仲慢慢同你晒時間傾咩，當侵侵on9?

打，奉陪

有人買大豆喇中國可以去食屎喇

大佬呀，係邊個升級先架？
trump 根本就已經比晒位你落台，你就無端端撲出黎搞反制關稅。

你有乜談判籌碼啊

又話打奉陪既喂
縮what?

亮劍未！

反口咁多獲仲想人信 繼續比牙侵撚狗把啦

正龜頭

亮劍啦😛

點解唔抄佢家呀？依家佢跪美帝，出賣支那
支那狗唔可以咁撚廢，要稱霸就要亮劍

廢物

你細心留意下

支那狗向美帝加税之後Trump既反應

即刻放話叫美國企業準備徹出

預示開始大手打狗

吠完先縮，當美帝流啊

睇完國泰同匯豐 ceo 被炒，任何大企業都要諗點樣分階段撤出中國市場啦，咁嘅封閉極權政權，根本就不再適宜作投資，風險太大

美國企業離開中國
昨日當勞侵下令美國企業不要在中國做生意。美國總統確實有這樣做的權力。美國企業不遵照總統命令離開中國就是犯法。
當勞侵引用的法律是1977年國際緊急經濟權力法International Emergency Economic Powers Act of 1977。
雖然當勞侵是否可以引用這條法律命令美國企業停止跟中國做生意仍然有爭議，但是，不少美國企業已經決定離開中國。原因非常簡單，總統下了命令，全球經濟陷入衰退，美國商人沒有必要冒犯法危險做不賺錢生意。說到底，美國企業違反總統命令，罰款可以是天文數字，主管人員有可能被刑事檢控。
當勞侵根據經濟權力法下令美國企業離開中國，只有國會有權決定總統是否有權這樣做。茶友控制美國參議院，任何反對制裁中共的法案不可能通過。那就是說，美國企業快快離開中國是最佳決定。
美國企業已經執好包袱準備離開中國。9月之前，中共無法跟當勞侵修好，美國企業離開中國將會成為事實，中國經濟崩潰也會成為事實。

楊衛隆

笑了

明明自己加人地關稅先

加美國稅個陣冇諗過人地直程賣甩你?

老共仲以為一手硬一手軟，仲work?

啲底氣去撚哂邊呀

之前吠到好大聲㗎

蟲國已準備一年全國食用草糧

食草救國

佢哋食草可以食一年

劍呢？唔亮劍？

同日本deal 完，轉頭就驚

一時一樣叫人點跟

屌，又話唔怕打

我地香港全面配合美國制裁中國

強國驚閪咩？

自貿地位被取消
香港關係法會被暫停

太遲了

日本琴日買咗之前支那話買
但最後冇買嗰批美國農產品

又扮可憐

唔係開火咩

乜鳩留學夠膽落維尼面

咪撚綁架埋我
貿易戰有利於我

依家驚到拉屎

鎖國啦，國人用國貨，怕咩美國打貿易戰。

美國係糧食生產國 邊使食草

驚啦咩 玩大左啦支那

對劉鶴好失望

前題係食完一年草都唔會有改善㗎
一年後連草都冇得食

連大喝一聲 汪 都唔做啦？

五大訴求 缺一不可

支共真係驚美帝帶頭撤資.

支共話就話有3萬億美元外儲, 不過當中1萬多億要還外債, 仲有1萬多億係歷年來外資投資同滾存利潤, 如果美日台一齊鬥快走, 咁支共個外儲係咪真係有3萬億美元就好快露底.

早幾年日本仔同台仔開始撤資搬廠到東南亞, 都俾支共阻攔滙唔到錢走, 支共會屈你未交足稅要玩稅務調查, 要查完結案先走得, 咁佢一查就3-5年都未完, 點滙錢走? 日本政府早排仲同支共講數要俾日資安全撤資, 不過台仔就冇牙力冇人理, 搞到D錢綁死晒走唔到, 慘豬豬.

咁而家輪到美帝吹雞撤資, 講梗係好多500強企業, 咁支共你又試吓玩嘢唔俾美國佬走? 你又估吓美帝有冇辦法係支共身上攞返投資D錢呢?